[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(191)

當我在黑暗痛苦絕望中⋯⋯⋯

有一曙光明照在我心

祂是那稱為奇妙的救主

法國呢度巧多sugardaddy sugar mammy

有冇糖爸收養我

求介紹

反私交

lm

d 糖爸好多無養分

what is the meaning for 反C交？

可能只係鹽爸

睇少陣又一個po

要肛交 不要C交

雙子朋友

媽媽好忙咁

得脂肪

提子⋯⋯⋯⋯⋯

係愛定責任呀

識玩

佢係重口肥叔叔

Real player

⋯咁算了

濕哂身啦我

how abt u

彈我

佢係男神

無彈我係怪叔叔

我夠有左手啦咁

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯ok bye

我灰呀

做咩抄我

梳 懲罰我啦

relationship都冇 何來open

咁仲唔去馬？

得d垂死有錢老坑
又唔可以可以吞佢副身家-.-
去來做咩

點解要咁重口

食得咸魚抵得渴呀清

不了
錢可以自己搵

唔知大家仲記唔記得我個次3p事件
總括而言，男人就算俾左自由度，都係會踩界

今晚會出去既大家記住萬事小心

算啦 廢事嘈

我真係恭喜你啊

我會鐘意雞容嘅鏡子說多啲

心G科學好聽點
陰森詭秘字正腔圓

其實講起情歌
我最鍾意係孫燕姿
燕姿情歌係最好聽

天黑黑 開始懂了 眼淚成詩 我懷念的 遇見 練習 綠光 神奇 克卜勒 再，也不見
呢個playlist極推薦

我搭單加多首 我不難過

有一束光 那瞬間 是什麼痛得刺眼

叻仔
我漏左佢 眼淚成詩之後 我懷念的之前

係我覺得雞姐最好聽嘅一首歌

呀雞首 我杯茶 都正

怎麼辦 對號入座 金鐘罩鐵布衫 美麗新世界

612星球

梁靜茹
梁氏情歌好似薄荷牙膏一樣清爽
又好似人生嘅高與低
（比起燕姿佢算係乜都炒埋一碟無連貫性
但係overall都係一個好歌手

會過去的 偶陣雨 成熟女人分手嘅覺悟
寧夏 夏天嘅初戀
小手拉大手 暖暖 親情嘅可貴

想念是會呼吸的痛 它活在我身上所有角落
哼你愛的歌會痛 看你的信會痛 連沈默也痛

又變返音樂台

gchi音樂台 雖然搭唔到嘴

欣賞ching!

睇嚟我要轉行做sugar brother了
aka. 糖兄

50歲仲baby好似做多左

你想做糖妹了?

Same.....

肉肉露出 不過搞到我冇曬幻想

但對腳幾JENG

夠直又唔會太粗

多d毛會好d lor

不了wor, 呢種岩岩好

我要多毛！ 我要多毛！

小腿評論員

評我個隻ok?

請出招

不了 你收返埋

岩岩先開始 想JOHN?

通常都係睇比例/肌肉量/腳毛

拎你個隻黎示範

好鍾意隻色

圖呢

甩皮算好 我曬到皮膚有網紋 又一粒粒白點

助興

（狗出沒注意 狗出沒注意）
（狗出沒注意 狗出沒注意）

龍和道有兩隻 各位狗出沒注意
草地嗰到三隻 各位狗出沒注意
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次

添美道有狗車 各位狗出沒注意
下閣道有反黑 各位狗出沒注意
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次
吼吼吼吼

唔好衝呀我會喊架好驚呀

咁少人就唔好沖啦

夫用兵之法，全國為上，破國次之；全軍為上，破軍次之；全旅為上，破旅次之；全卒為上，破卒次之；全伍為上，破伍次之。 是故百戰百勝，非善之善也；不戰而屈人之兵，善之善者也

喵爽

講真 如果真係有十萬人衝入去殺曬佢哋都得啦

奈何依家根本上十分一都冇

唔係話唔衝得 如果真係有夠多人嘅 衝入去殺曬佢哋 在喺地下屙篤屎都吹我哋唔脹

幻想永是美好的

講真有乜都冇用 你哋有盔甲 佢哋有橡膠子彈
跟住你哋如果再升級武器 佢哋可以有mp5

人數問題， 如果真係夠多人 就算入去到亂佢都處罰唔到邊個

法不責眾

政苦自有點辦法捉

係呀 最後咪就係無口罩既義士全部坐終身
到底幾撚on9先會去衝狗屋

好撚不安

但而家發表意見又會比人話分化
所以都係自我不安住先

好正呀

對手臂幾JENG

不安together

個樣都正

無辜狗仔樣

唔睇樣都正啦, 隻手練得幾好

媽咪我唔得啦

評我嗰隻ok?

冇呀, 今日做gym冇去到
但有一路睇直播支持

放馬過嚟

你以為新疆當年唔多人咩？

新人？

但唔同樣

有啲女人

台灣基佬我覺得一定有少少乸

屌，三張相三個人嚟嘅

真係唔夠多 一千幾百
清朝任何一次回變都多過佢哋

第四張相唔太掂

都唔係好新

師兄咁夜呀?

我都見過一個台仔，相同真人係兩回事，行出嚟屌老母仲cam過我

我新d

真 得第一張掂

過嚟俾媽咪逗下

一二都掂啦
一最掂

邊個新d ar? 我新d

我可以

有無巴打同台仔拍過拖？

+1

me sun d

依隻色頂唔順

000000

佢似偏0
真人應該唔高

好大機會係0

睇相都知唔高啦
一show腳即刻小拳石

boball😂😂😂

d黑驚玩白車想老屈示威者，痴撚線

我同一個台仔係一年前拍過拖
佢係香港做嘢一年
廣東話都識聽好多 但係經常開口埋口就國語
最鍾意同佢玩一個遊戲係唔準講國語game 全日唔準講國語 最後佢一日真系一句國語都無講
每次見到佢聽唔明某d廣東話嘅句子又扮明嘅樣真係好想搣佢塊面 勁得意
鍾意同佢周圍去影相 每次幫佢影靚相好開心
佢唔爹唔會傲嬌 但係好乖好聽話
佢最鍾意食菠蘿包飲奶茶 去茶餐廳食早餐
後來總公司調佢返台灣鋪就無左
唉

台灣食神

好想再聽多一次佢話想我同佢玩唔準講國語遊戲

你當然做到

以為呢d係小說or肥皂劇先出現嘅情節
點知發生自己身上 先甜後苦

我依家係佢背後嘅女人，或者坐上去嘅女人

講下啫

慘豬

哈哈哈哈講左出黎唔找數好差

唔好話台仔 要遇上個好嘅港仔都難
從來唔要求人地點點點
最怕自己做唔好佢嘅要求目標
唔想見到佢失落個樣
因為咁樣我會唔開心

做到都唔會有人要

點會啊
俾d信心自己

哈哈哈哈哈咁我又無ff到咁多啊巴打
是會遇見的終究會碰到
希望你願望成真 唔洗ff咁辛苦

港仔做呢啲會俾人話on9

叻

咁不如做一個徹頭徹尾嘅港仔啦
一向香港人係全球最眼尖最多要求嘅第一名

啲狗仔表情好有某人影子

誰

單身(已出pool)

我咩都唔知啊 無咩事我呢d垃圾都係出返去先

返嚟啦孩子

monkey number2？

本po最佳會然 全家認證最猛果個

邊個脾氣唔臭
唔臭個d好多時候內心OS左我地唔知呢

哈哈哈會然事蹟排行第二果個啊

秒get

.....

logic

真性情好過雙面人

兩種臭都唔一樣is not very good

林鄭月娥係真性情 點解大家唔鍾意佢 佢都係有嗰句講嗰句

又話反c交

佢唔係啦 佢係講客氣說話 又講d強硬說話 一時一套 內心os鬧爆香港豬民 係個好可怕嘅人

矛盾人生

曾經嘅我都係忍忍忍忍出病
食左半年藥

睇唔過眼我就真係會爆火
一路我都keep住派膠樣 膠人膠語

good ar 巴打
我個制好似精裝追女仔嘅爛口發咁 如果無俾人開到就可以keep住正常

yes啊巴打 有病必須睇醫生 但係唔好太相信醫生 要自己衡量食藥嘅period

咩人

好鬼好笑
最經典第二集係 banana你唔好死啊
第三集係余慕蓮由洗碗婆變蚌精果段

me dunno know what u are saying ar brother
but me know u are so professional ar

仲有呢個第一集青春丸食完變弱智仔跳舞 問姐姐手上果隻金錶 好想翻煲

hahahahahhah 巴打u should see see
全力G持港產笑片

yayayayayayyayaya 佢沖完涼走出黎嚇親果個車房整車嘅女人（姐係後黎送一萬蚊同金錶俾佢果個闊太
大大ho balllllllll

最好睇係逃學威龍系列
最好睇果集係逃學威龍3之龍過雞年
梅姐anita 同星爺對手戲簡直係世界級
豬mimi扮日本管家鹹濕婆呢卷廁紙好lun正

猛鬼學堂 開心鬼 富貴逼人 富貴再逼人 富貴黃金屋

ngo dou ng six these knowledge
me such a rubbish indeed
me better read more books

今日做乜冇人私交嘅？

yayyayayyayayy 佢飲左湯judy老公啊黃百萬杯精 第一集出現嘅化學老師問頭先杯嘢去左邊

其實佢有五套 富貴再三逼人 同一套有袁詠儀嘅唔記得咩名就麻麻地

原來係祖先開眼

講到鬼 我覺得最好睇係 我左眼見到鬼 細個以為sammi個老公投胎同佢再續情緣 點知原來大個再睇就發覺佢老公並唔係要再續情緣 係幫佢搵左身邊一個好兄弟照顧佢 並以好兄弟形象幫佢鋪路 睇到眼都濕埋
彩蛋係個工人扮勤力 同主人講電話就擺部吸塵機係電話附近扮勤力

個口好想令人口爆佢

佢有無咩花生

似bi

因為佢好cute

hahahahhah 直播咪講左鍾意boys 都得

唔會啦 演員通常好多都.....bi架
分分鐘係本po cdrom

如果佢直播唔回應d係咪hehe 嘅問題就g menu

真 所以通常d組合係靚嘅同唔係好靚嘅一齊

你留啦hahhahah

問佢有無睇連燈吹水台關於網紅嘅post 如果遲疑嘅話就有睇過

蝗蟲又贏了

cool眼
好得意
呢d反差萌好jeng

咁又唔係 佢好明顯係啦
雷達直覺話我知係bi

hhahahah 我都係唔靚架
我垃圾only

佢似不分偏0
唔要俾佢個樣呃左

直接pm佢啦 話你係佢小菊花

柯煒林
我愛你

柯煒林老公

HAHAHAHAHHAH
Bingo！

柯生快d睇下你個lin 燈fansclub
幾時上水唔好再做cd rom

問完問題is興奮

ahhahahaahah 佢話想參加造星 但係之後又唔想
咁樣肯定係因為

我唔mark了
等cd rom佢自己露馬腳

佢講野好似林鄭反覆無常

推一推肉哈男神先